唉 我已經retake左36次..

由36年前9月1號開始…
到呢一刻 我已經retake左三十幾次

我已經retake到唔知自己讀緊咩

今日朝早去左ive睇 但佢冇比學位我
佢叫我返去試下compass college

我好驚我會死呀 我好辛苦呀！！！！！！

82,83,84,85,86,87,88,89,90,91,92,93,94,95,96,97,98,99,00,01,02,03,04,05,06,07,08,09,10,11,12,13,14,15,16,17,18

豬蛇好波

師兄都50歲有多.
請不要ON9

豬腦 25 歲女姓 做女警

咪jer住哂

你反雲因為

屌你老未！！！講左幾多次我迷雲

做警察吧CHING

你老母你話反條死老野十幾年呀屌你老母

豬腦:雲加幾時死 裡逃生?

樓主老過雲加

出黎做雞咪算囉絲打

指大咪仲好

咪同牙蓋差唔多…

屌你老母,你仲老過我都話我老坑

考個保安牌囉
Retake都係2日姐

咸濕佬出沒注意！！！

我有車喎 可以買糖水俾你

仲長過利物浦冇聯賽冠軍嘅時間

真唔真呀？

跟我讀毅進好過啦

係37次

讀ive